多唔多人因為失業而轉行？

有冇人係咁？搵極都搵唔開做開嘅工
會唔會直頭轉行轉一份自己未做過嘅工？

想轉行轉唔到點睇

試下9sd
如果有份未做過而興趣唔大嘅工你會唔會做？

行內人都搵唔到，你無經驗嘅，你覺得有機會？

由3月已經做緊依件事...無回音

未做過而興趣唔大應該唔會apply

依家有個offer真係請咗 1516咁

但如果失業咗好耐呢？

試過 不過收到既係not suitabled

睇下等唔等錢洗
而且份工係咪對CV或自己想做個行有幫助

屋企人本來做美容
然後轉左做HR
多過以前一倍